屌你吹都吹到過一百萬啦 民陣係咪比人打壞左個腦？

全世界睇住 報細數做也鳩
我屌你老母周同人講降緊溫？

做乜鳩*

做假數咁你同班毅進仔有乜分別？

On9 今日點會唔過百萬

who證明到是假

不如話20萬啦

有160萬投泛民
你講今日有110萬人遊行
根本冇人質疑到你

報細數對佢有咩好處 可能真係大約80 萬呢屌 你用眼會數到幾多咩

覺得唔止起碼都百一二萬

民陣向中共釋出誠意 唔好得罪牙爺

自己呃自己

依家唔係我做假
係民陣做假報細數呀屌
投泛民有成160萬票

怕得罪共產黨

我就係唔知報細數對佢有咩好處
所以先問佢 係咪比人打壞左個腦？

你講個實數來啦 比你上下差5萬

下次自己計

一定出曬咩 你愈來愈似時事台班傻鳩 為左個人數係咁屌 人地報又話人鬼 報200 萬你就最開心

我覺得差唔多
呢次7點幾龍尾已經係灣仔
早幾次仲係cwb塞緊

戇鳩

有份行嘅一定覺得唔會少過一百萬

我估接近100 萬人 啦 80 都唔少啦

Yes sir

報大少少，100萬齊頭，起碼會gur好多
藍絲都2000人都報20萬啦

所以咪叫佢報過百萬 110萬 105萬 120萬
根本冇人知答案 依d數又合理

d人無經過check pt都唔出奇
我都繞過路

冇616咁多，但點都有69咁多
到底點計

250萬呀屌

咪撚係
我行到一半都已經覺得過百萬

分化po即刻出嚟

250萬又on9左
今朝等車人數明顯少過200萬個日

今時今日用ai啦仲check pt

180萬啦

屌 你自己都估接近百萬啦
唔明民陣做乜鳩
我行到一半已經覺得過百萬

係咪太多人插隊

咪鳩啦

其實次次都係㗎啦

其實好多記者現場set哂cam影
大約比較到同之前幾次比人數多定少咗

應該要d時間試

太多人打尖

pish, 一定唔止80萬

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
129三罷

不過老實講, 往年 d 遊行第二日就會拗邊個計法岩唔岩, 今年都無人乜理呢樣野.. 基本上大家都係up完無人 challenge, 因為太多事發生, 討論重點根本唔係邊個篤數. 所以 .. 如果你問我, 我都覺得不如講 100萬仲好..
而事實上感覺都有 6月9 程度...

下次唔好插隊
去左維園先

我都覺
塞撚到仆街最少都100萬

仲要個標題態度差到

唔止 100萬 sogo塞幾粒鐘

過完個選舉報細數？想件事冷卻？屌佢老母啊

今次仲係一條路
之前有行埋洛克道

吹你老母

重點係今日真係有百萬

民陣先係鳩個個
今次講110萬 根本冇人質疑到
同6月9差唔多 區選有160萬票
係弱智報細數先會講80萬

利申行完 但其實唔算多人
今日好多路都無開到

80個數好似特登唔過百

報細數

咪係囉 愈報愈少

係都報夠100萬啦，次次報細數

起碼2000萬啦

我唸民陣要加返句：80萬係指由維園出發，按原定路線行嘅人數。
其他係中途加入，改路線未計

樓主加埋樓上好多人分化

幾多人出有咩問題 最緊大家個心冇變和平爭取五大訢求

其實報大20萬唔會死

今次係邊到點人頭

On99既大把外媒計到數

吹乜撚野
佢係自己報細左數 唔使吹

我今日去到五點灣仔個位好似真係冇69 咁多人
好多大路冇開

拉

5毛

亂吹數呃埋自己人有乜用，學中國吹大自己技術？

YES

用ai計200萬個人吹撚到得60萬

今日真正250萬人遊行

200萬個日*

80萬已經好多。
香港人要再努力

今日應該80-100萬人
報100係好d嘅

上邊有分析 自己睇

你話如果好似71個次就話報唔到過百姐
今日d航拍圖live報八十?傻撚咗?

1m 又點？

證明個數係好反映真實

計少咪計少，多人嘅時候政府有冇聽過你講嘢
btw個人認為好多人驚半路射TG

型羅

佢應該公開佢個計法

80-90 啦 唔到100 報80 岩岩好

恥與政府為伍

我哋堅持唔做假

5點半天后已經無人

維穩

好少人
好多時間嗰邊有警，冇人去
之前過百萬係兩條路都滿人

訓醒未定無出街？
駱克4點開始成條路都係人

我唔信得咁少....

感覺有100萬

所以我唔明你點解屌鳩我
你自己都估到去90萬
我今日出左去行到一半覺得同6月9差唔多 覺得過百萬
區選 有160票
就算佢入濕鳩ai計 計到80萬 重有大把插隊撚

我屌你老母報80萬 個腦真係拎來坐
報105 110萬 冇人質疑到 外媒寫報導更好寫
可以寫香港堅持遊行
依家我80萬 個標題變左 香港再遊行 稍有降溫

我6點嗰陣望到冇乜人

有冇人答倒，
路線上，邊一個點係前後望倒最多人，
而係呢個點既視界入面最多有幾多人，

銅鑼灣仲未行到

你唔好撚幼稚戇鳩
為嗰十萬廿萬人完全唔值得講大話

咁你同大陸亂報數有咩分別
呢次個數好大又點？反映現實、認真檢討先可以令到我哋長遠走落去贏

而今日同69比其實感覺上並唔係多咗人

邊個講100萬係大話呀
邊撚個有實數 快d拎出來啦

而家IOT同AI時代,OUTSOURCE 出去叫人數啦
到時你公佈用左幾多錢去OUTSOURCE
你而家個ERROR %咁大,其實好大問題

佢度到80萬
報100萬
就係講大話

垃撚圾分化撚

佢個到80萬都唔撚準啦

今日係多人但前進速度快過69、616、818好多

我有去齊 覺得同69差唔多
一定冇616 818咁多

pull

唔覺得多人過69 但係比我都報100萬 同外國人講1m 同800k爭好遠
若果外媒自己計自己報既話應該仲少

ai先on9
上次200萬 用ai計 得60萬

民陣可能就係唔想報大數到變親中團體咁冇信服力呢

咁你憑咩話100萬？
感覺？
你感覺9噏最撚準？
你咁撚勁開post話你度到100萬
民陣唔可靠囉
點解要佢哋講？

唔係叫佢報大
係叫佢咪撚報細

我69 616 818 有去齊
今次同69差唔多
冇616 818咁多

你報80萬？

佢講明維園出發計
計到幾多就幾多
插隊既大家鳩估
你咪自己加幾廿萬上去囉

拉啦 樓主on99

我都去齊喎
我覺得80萬係差唔多

係呀
我覺得100萬係差唔多

出去個陣係冇69 612咁誇張，個陣係誇到搭地鐵都好似返工咁多人清一色衫

同埋今次冇貼住d大件激發d人出黎，咁都有80萬其實好勁證明香港人好有決心

多人打尖係真
塞個半鐘先出維園

佢放D SENSOR 得主要道路
個陣連告士打道都開埋,梗係計唔到好多路
講真呢家野係錢,同埋呢D可以調整多D人去其他路數,咁主要道路用番AI
銅鑼灣咁多細路可以去灣仔,太把人都唔行主道路架啦

樓豬柒小陣
又話咩應該報大幾10萬 觀感好啲
如果係咁即係其實你都唔信616有200萬人
宜家鐘意就報大數即係民陣公信力=0
俾人發現咗 到時616 200萬都會俾人質疑

其實80萬都好撚多
不過今日7 8係金鐘都見到龍尾
仲未計之前霸埋夏慤道同駱克道
真心80萬都符合預期